[on9哥狗]曼城球迷討論區 128

唉聯賽加油啦

我屌你老母

屌

唉

屌你老母 熱狗第三球就比佢地 on lun9

哥狗提唔提得返士氣都係個問題

主場失3球 我屌你老母

專心聯賽

佢仲諗住作客要守嘅呢世都唔使旨意再拎

真係痴撚線，嬲撚到震

收拾好心情
而家冇咗歐聯
賽程冇咁辛苦
聯賽同足總盃加油啦

到依家仲未有var條片

啲後防可唔可以專心少少，全場係咁派膠

聯賽 fa cup冇藉口可以輸啦

阿古路真係喺offside位走返後面拎波

熱狗第三球我屌你老母啦on9球證

用我個post啦

如果 利記 最後 歐聯 曼城 英超
就真係錯配

第5球，個鏡頭咩嘅、電視都無劃線出黎、睇都冇睇過，判offside

點都唔服囉真心

哥狗躝！

真係要反省下對呢隊波黎講 聯賽定歐聯緊要
近十年一直都話係歐洲列強 但離開聯賽就成篤屎咁 講緊連續2年8強都係境內踢 2年頭場都玩保守 今年對面正正體現左客場入球幾重要 再係咁落去同拜仁冇分別

熱狗果球，得2個角度就要判入定唔入

玩撚晒la

uefa分分鐘玩得絕啲，e家認var判錯

首回合自己ON9啦
十二碼唔入 懶懶閒 無作客入球就係咁

屌佢老母啦 佢隻手明顯有震到 咁都可以係無掂波